大6「菊花經濟學」

菊花斷市可以睇到好多嘢……

有冇假貨？

假菊花同就地生葬火葬個D計左未

連前党總書記都要情深賣菊花